台灣宜蘭發生5.3級地震

地震報告:2/19-22:47規模5.3宜蘭縣大同鄉深47km，宜5桃4竹4北4投4花3苗3中3彰2雲2馬2嘉1東1南1澎1

睇返原來琴晚都有次4.4級地震
會唔會係大震前既預兆

點解唔係台北

係 5.3級太弱

蔣介石好揀唔揀 揀咗地震帶

係佢焗住揀，冇得佢再選擇

台北都3級

揀海南既話早就滅左國啦

點解 ps.軍事白痴

咁不如話佢唔反杯好過

個海隔太近

因為最後海南 都比共軍攻佔左囉............

同湛江太近而且係淺海 用艇仔都可以過到去
台海相對深好多唔易過到去

而台海深係因為有海溝，有深既海溝就即係近地震帶 水能載舟亦能覆舟

講返地震本身

5級以上地震幾乎日日有
7級以上才留意吧！

上次花蓮強度都係6級，但震感7級max
5級配合淺層近人口集中地一樣會有災情

今過月一定大震..台灣 rip

係咪有科學觀察架？

台灣氣數盡....